大專代表團要你幫手呀喂！

有班學生幾個月唔讀書，日日出訪見政要，成功加辣民主法案

但sir this way唔係冇代價，機票住宿全部都係錢，好多都係自己俾住先咋

接下落黎依班做實事嘅人重有好多地方要去，好多人要見。冇香港人support佢地做唔到幾耐架

依家得九萬重差好多

source:

【香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃｜HKIAD Crowdfunding Plan】
(Please scroll down for English version)

我哋係香港大專學界國際事務代表團（HKIAD），成立於今年7月。代表團由十二間大專院校學生會代表組成。

我哋曾經喺八月舉辦過「英美港盟主權在民集會」，亦有派出代表去到世界各地進行民間外交及遊說工作。

我哋而家發起眾籌計畫，目標籌款300萬港元，以支援舉行活動、民間外交之費用。

請大家多多支持！

眾籌連結：

We are Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation (HKIAD). The delegation was founded in this July and formed by 12 Students’ Unions of Higher Institution of Hong Kong.

A rally has been held by us in this August, namely “Stand with Hong Kong, Power to the People Rally”. Also, we have sent several delegations to different parts of world to do civic diplomatic work and lobbying.

We are now initiating a Crowdfunding plan, aiming at raising 3,000,000 HKD in order to support our work in organizing events and civic diplomacy.

Please do not hesitate to show your support!

Donation Link：

推

對唔住我柒咗，重開
見佢地連登冇pub想幫吓手

推一推

sir this way!

1

5連了，推唔到了

再推

有冇得詳細講下個300萬會用黎做咩
眾籌要寫得詳細啲
唔想又搞到612咁比人屌黎屌去

push

佢地民間外交做咗好多嘢。
飛去見人係一part,呢到要好多錢。
另外又要team人做report俾政要睇。
重有之前搞集會都係錢。

我諗因為時局變得太快佢地都未知黎緊可以飛去邊，同邊個國家想見佢地，未寫到好詳細。但佢地發言人話一定會公開財務細節。

或者你可以去佢地fb page問吓

唔做標題黨就推唔起…點搞

幫推新post

PUSH